20190817 仲有基督教既與神同行到禮賓府

817除咗朝早既教師集會，晏就疊羅漢集會
仲有夜晚基督教既與神同行
雖然行到一半比popo封咗路上唔到禮賓府
但好多謝弟兄姊妹既聲援

散左啦，on9